Hoe vaak kan ik niet zeggen, maar mijn geliefde meesteres verklaard dat ik heb tien keer ben ik er zeker van dat zij wel oftener dan dat, want noch gesloten oog, noch vanaf de meest liefdevolle omarmt.
